有時真係服左波台手足 今日都可以開膠post

我就嬲到仆街 大家都重有創意開post

［重要］可唔可以每次出post都推一個重要/行動post！

最佳例子

紅魔鬼最新陣容

一去屌佢啦
完全冇心情 都又有人開到膠post

入

父

港父係cc台手足

真

收嗲啦

係，轉咗過去一段時間了

唔信你起下佢底

反曼真係弱智 無個正常

紅魔鬼=共產黨

反曼=弱智

要咁講嘅話
“紅軍”更加等於共產黨

共產黨=魔鬼

屌你老母牛屎佬係咪好好揪呀

紅軍=共產黨 已經幾乎一個世紀嘅事
你個魔鬼可以收返埋

唔知係咩心態

今次阿古路出左黎吠未

尤其件放針佬，無時無刻都做假膠

決定暫時唔撚覆佢

你條仆街琴晚去咗邊 係咪係差館打邊爐